\section{Folie}
\label{typ:folie}
Bei der Nutzung des Dokumenttyps Folie wird eine Seite mit wenig Rand zur Verfügung gestellt, der die Fuß und Kopfzeile fehlt. So kann möglichst viel auf eine Folie gedruckt werden, wenn diese im Unterricht zum Einsatz kommen soll. Um den Dokumenttyp verwenden zu können muss \verbcode|folie| als Typ angegeben werden.

%\subsection{Paketoptionen}
%\begin{options}
% \opt{X}
%   Y
%\end{options}

% \subsection{Befehle}
% \begin{commands}
%     \command{x}[]
%         ...
% \end{commands}